點解保險要靠agent sell?

又唔見其他金融嘢有呢種銷售方法

Ai 當到
呢行未來 10年 玩撚完

因為保險係一件產品 同apple store班sale一樣

ai可唔可以sell我sell到上酒店房？

10年後
可能已經有 AI 做埋機械G 比你call

跟本電影嘅嘢一步一步實現緊

倫敦金都要

bank 都要rm sell 野啦
醫生都sell鳩你入院啦
根本做任何生意 要對客既 就要有sales

弱智仔未出過黎做野唔知咩都要sale架姐